仲記得國歌面世既時侯, 大家係點樣推廣嗎?

當時facebook同Instagram一人唱一句
因為廊廊上口 好快就街知巷民 加強左國歌方面既廣泛認識度 真正實踐國民教育

而家面對對家大絕 我地需要愈打壓愈頑強 亦需要進一步凝聚軍心
正如其他手足所講 愈多人一齊做先愈有用
即使擔心某d問題 我相信 用5201314 接龍式咁接落去 已經足夠令大家明白

利申: 一國一制, 國歌永遠只有一首
起來 不願做奴隸的人們

推

起來 不願做奴隸的人們

520 13 14